當年JM同angelababy明爭暗鬥，如今前者已經做咗英國首相

反觀後者 奶共朝不保夕

where is the haha point